唉 好想換iphone 瘋狂airdrop send文宣呀

可惜窮撚銀行得番3舊冇錢
你地要瘋狂代我send呀！！！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

交俾我！！！！

借部過你

send到林病回應哂5大訴求為止！

咁貴重唔好啦

so far得同路人會accept
藍絲iphone都唔識用